[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (22) 白卡婆集中地

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

得一首歌唔係冇原因

跳舞都ok 其實都值一盞嘅

LM

真心cls節目

Diu 中國舞

有冇人睇完小妍仲未平伏到
太衝擊太恐怖

咁撚好聽一盞都冇 中國舞屌你老母啦

我愛強尼

佢衰就衰在遲過北菇雞出

Manson

又鞭中國舞同班長

咁點解bingo條女又入到

起身俾返個位人啦

一盞都值掛

評判都on9既

Manson幾歲?

班評判想點
佢跳舞係咁多人算中上啦
一盞都無

今次會唔會有復活55強呢

唔怪得個經理人都唔理佢

中國舞呢？？？

Cc個鼻柒得嚟好親切

Gay佬走音 痴脷筋就入 CC就唔入

個準則 一d都唔公平

值一燈
但得一首歌唔係無原因

我覺得值一盞啦

27

好聽？？？？

我係睇完manson平伏唔到

始終覺得中國舞入到圍 其他人一盞燈都冇好唔抵

呢件靚咁多

點解0燈呀屌你地

唔公平丫屌 跳得咁好

有啲慘

中國舞bin 屍

北姑雞就入 呢個就唔入

驗耳啦

佢係第一批出場肯定已經入左

有乜可能一盞都冇

佢個仆街經理人可能好開心

呢個都幾好啊

其實值一盞

CC 唔值 3紅DQ呀

cc 加油呀

因為開頭亂咁比燈

我愛Manson

中國舞自己走啦 好唔好意思啊

其實幾慘
經理人唔理佢
搞到自己排舞都唔知排成點
要靠其他參賽者幫佢手
又唔夠運
如果佢係頭十個出賽嘅話

我真係會好努力架 彈結他彈到手指腫晒

如果CC早出場佢實入
可惜

未去到好聽，但一定值一盞
可以培養下咁囉

岩岩未返黎睇 一定要重溫?

erickwok竟然有女都唔要

北菇都入但佢太平均就冇得入

外型都有啦，又算靚女

晚吹個廠係唔係=選手等候區？

中國舞DLLM呀！

自己友麻

點都好過坐喺度個班人

好睇 太嬲字都打錯

可能輸在長衫長褲

咩都冇露嘛

你個名

巴打好勁晏晝同你傾左下偈，你依家整合好勁，佢自摸我都第一次睇

btw估唔到佢咁大波下

佢根本唔care

cc

唔似小魚

暫時入圍個班有咩talent

繼續吹奏dumbyouth

最唔值得入名單
1.Dilys
2.班長
3.田中
4.小新

中國舞 班長 田中 小新 4大垃圾

post 推超快

唱歌真係唔掂 但洗乜3紅

佢唔好彩,佢同北姑調一調出場次序,就已經入咗

真 頭十個都俾得太鬆

follow 咗 manson 了

Bin到2046

manson剪頭髮無長頭髮咁正

講真 值1藍去坐下

身材幾好

入復活都好啊

cls 班長同中國舞真係俾人bin一世

一定要,唔睇後悔一世

好野黎呀 睇完曉飛天呀

要

Bin到佢out

似係

外型跳舞都中上
復活區都入唔到

有冇人同我一樣,想睇manson一邊玩搖搖,一邊唱歌
原來佢拍過火力少年王,唔怪之得搖搖咁勁

我打飛機打到賓周都損埋都未有女

我認為差過北菇同班長 暫時嚟講最差係佢

你改呢個名今日俾人狙擊左未

條褲仲要咁撚闊

Manson bb治癒返

暴露身份添

manson就破2000

睇返十幾次我地先再討論

樓上追擊嗰個追擊小妍定追擊我地 咁撚多圖

佢咩公司？
可以同史德興間社企
做兩個極端

大家個樣都唔差 但待遇好唔同
垃圾評判 尤其卓韻芝

班長同北姑入到
基本上其他既大部份都值一盞燈去坐下先
(唔包31歲 on9魔樂師)

中國舞已經係人名
佢地岩岩2vs2 4p

係成堆咁恐怖既人當中 Manson即刻變得好搶手

有諗起佢講唔好嗰個樣

所以愈早出場愈好
班長同支那舞就是成功的例子

阿Be同CC

新一代 樣子巴

有腰

CC如果係跟小妍後面應該都入左

首歌太柒啦！呢隻歌點派得上台

我覺得係首歌？有d似你唔愛我喇

真 露腳起碼有一盞

屌

想同佢一齊搖

中國舞入到
cc入唔到
仆街

繼續

cls 評判, 好平穩但唔比入

真
比隻支那閪入圍都痴撚線

Cc 身材都睇得呀 ！ 一藍留佢坐下 唔好咩

搓陰味來

舞動超速龍球 變做手中狂獸

唔知點解覺得Manson個feel好似高遠遙一

真好撚辛苦呀咪再post啦

唉 屌你老母支那舞同班長

未至於即走

得你會畀人狙

Manson決賽表現耕田

好彩小妍個show完咗我先開電視
完美避開

C C入唔到應該退圈了

講緊卡文？我覺得佢正啲喎

走音到咁既班長又入到
跳舞柒過happy伯既中國舞又入

阿Be入唔到公平咩？

ok 咁我地絕交啦

真 ironman話太平穩應該係指著衫

成集個重點就係佢

中國舞入 佢唔入

post都算 不如唔好quote

阿be

Esta係咪讀city?

金田一

長頭髮唔係人人carry到
Carry到嘅都好撚正

啲仔都還好 啲女好撚參差 嚇死人

彈結他個個都係咁

繼續follow manson

本身諗住佢唱得難聽同叫停音樂啫
估唔到仲要爆喊賴死唔走

有無ig

未出軌

雷霆萬鈞300下 基本功

我見到課長 素顏 㩒停表演 lur地 加埋已經超震撼 哩世唔會再想諗返起

如果係玩住搖搖唱呢首就正

啱 小妍早啲出咪入到

唔想再見到撚研

屌 咪L再quote個白卡啦婆啦

你走先
我幫你擋住

lokman

暫時爆出都係兩個仔

再次證明運氣真係實力嘅一部分，如果CC早啲出場可能起碼都有一盞燈
中國舞彈開啦

咁佢out咗冇阻住d位冇所謂啦，北菇同班長夾埋ar咗2個

Hey0

呢啲都要四重加密 頂佢唔順

冇露手、腰

其實季季都係咁，都唔知係咪節目組諗住make noise

根本 呢4個應該要退賽就真

Jojo幫佢表演

成日都見到條金鋼棒

Joey 哥

我想耕佢塊田

CC幾靚 女團feel

覺得佢值得一次機會

不過講真
入到50強都會即刻收皮

係。。。。佢個長髮吸引了我

好似因ton

唔好再quote金剛棒啦

以為星2個阿will

幾鐘意佢

以為係第2季個牙will

manson就2千followers啦

想問佢係out定入已經唔記得咗

李皓軒 其實幾好聽

你值得牙研

評判想點 CC好過復活區某d人都冇燈
Esta收聲啦好煩

有d似Alton 肥版

好後悔啊我而家唔係講笑

越睇越燥 屌之前入嗰啲重選啦 依個節目叫比賽真係得啖笑

manson ig已經1900
上一上節目升個double

好掛住造星2嘅牙Will

CC好慘，有努力過但最後運氣差D

即FOLLOW佢IG支持

WILL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家好，我是Will

因為佢真係女團出生

有D似因ton

係，垃圾

卡文好難入唔到 CC入唔到應該唔係好關佢事啦

屌你 諗起都驚

夕爺

當年歌唱比賽鬥多like
佢買like

以為係上屆嗰個will

出咗三首歌
連樣都認唔到

靚仔版alton

esta 頭先講得岩 梗係鬆手啦 你都有一盞燈

剛回家
屌左人未結果點

其實好慘
出咗道得一首歌 其餘時間都係空窗期嚟
一盞燈俾多個機會人多幾個出場機會都值
雖唔係話特別好 但起碼平平穩穩
再諗下復活區坐咗啲咩人喺度....Merry都鳩俾到一燈

唔識佢喎真係

第一年睇 想問會唔會有復活賽救三紅嘅人

痴線呢個班底直頭一線歌手先有機會有

不能忘記既電視片段之一

第二季阿Will正啲

懷疑得private

唔係掛 林夕填比佢咁勁

搵到夕爺填詞

我係佢女朋友 請尊重

走啦北姑 咪搞我manson

林夕

林夕寫歌畀佢都紅唔到

屌咗啦

WHO?

真係

成個alton 咁

呢個年代有歌出已經好感恩

我都係第一年睇
但係睇個勢都應該冇㗎喇

好不安

尋求無悔真生活

到時佢地會話入到當賺咗 又贏

個班底真係好撚勁

will 幾靚仔

yes 一聽我以為係佢

Alton 咁嘅樣

點解呢條友成日喺度尷尬笑咁

真係幾似

仆街 CC點會連一盞都無

尋求無悔真生活，路漫長也靜候

態度會唔會太差

我都覺，好似alton

屌你因ton黎既

呢條友睇樣都知格衰

ig係咩

睇完Manson無心機睇其他

點解我覺得佢有d似因ton

自己唔紅賴公司

呢個咁串咀既

路人樣

好撚串

CC其實幾靚 點解唔比盞藍燈佢

個樣似 因Tom

好撚似 頭先以為因ton發福

你係有料既 講咁多咩

聽過首講感情傷感情 幾ok

Manson得一千

呢個以前喺尖沙咀見過佢busking

我都覺

好撚似

佢個樣有啲老

咁L醜點紅

藉口王

呢個無咩好感

CC想要ig

咁即係因ton你都會啱

Yes 未望電視聽到名我都以為係佢

Alton

因ton靚仔啲呀嘛佢成個阿叔咁

有啲似alton

公開賴公司，以後仲駛唔駛撈

個班底咁勁都話公司唔支持

feel到係esta果類

咩料

有夕爺幫手 都唔紅

復活區做緊怨婦

佢好似尋求無悔真生活

旁白

同佢差好遠

記住要睇

想搵佢ig支持下

24仲老過頭先27

呢條友好假

對眼好似

條友咁撚多籍口

其實公司都比左首林夕填既歌佢
仲對佢唔好？

睇你咁講野個格都唔多好 走啦

real

上面班仆街咪再quote 條痴線婆啦 屌

又諗起造星一木塞

Manson即將破2000

路漫長也靜候

復活岩佢

衰喺個格

佢live

有夕爺同舒文仲想點

唱歌都唔好聽喎

好似睇緊黎明唱歌咁

真 諗唔到會唔紅

一開口就知點解佢唔紅

35歲葉詠妍姥姥快撚d收皮啦

新鮮滾熱辣 扮電競比賽直播主播
打同講都冇你份就死埋一二邊捽碟啦

之前p個d腹肌人魚線去撚晒邊

攞全民造星黎賺錢
咁撚等錢洗呀？

素顏好撚靚呀難怪課長唔怕柒都願意上鏡

傳銷p圖35歲魔柒師葉詠妍既威水史
呃撚左唔少on9仔follow佢J佢d支那式p圖

唱又唔得 跳又唔得 樂器又要播住扮彈 魔術又穿崩
自稱魔法歌姬

魔柒師係Ting Ho接班人
參加歌唱比賽買南亞likes
仲狡辯話因為出左旺角拉票

偷食有埋捽碟片流出傳聞係pt

全民造星比件咁既柒頭入圍
花姐係咪盲撚左
收得皮

Fb page: 每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅

佢真人個樣

佢ig自己po架

根本支那樣

夾極都冇胸

由報名開始已經不斷出po話自己入左圍（仲抽死人水 好撚仆街）
比人係Viutv寫晒黑歷史之後除左係個po度駁下嘴
ig fb 完全唔敢提

條女真係好撚有問題
又話thisav段片唔係佢
又要人del左佢唔好再傷害佢

告白汽球原來有十年
魔柒師超越周杰倫

魔柒師葉詠妍快撚d消失啦

延伸閱讀

魔柒師車頭相

魔柒師捽碟捽到上this av

兒童節目女魔術師「扮純情博上位」？入圍《全民造星3》，疑似不雅自拍影片曝光！

我覺得佢有啲似Alton

唱歌個樣

因為真係似

公司唔支持就唔會有林夕作詞啦

一比較某啲入到嘅人就嬲

嘩好麻麻喎

個樣好大眾

歌功好撚一般

佢唱緊歌？
讀緊歌詞啊嘛

有d似Alton 又有d似田中

似30

幾多人幫搵大師班底作歌都冇

走啦 ，唱得咁難聽

係啲騎呢怪入面都算可造之才啦 嘥咗

係咪得罪咗幕後 對佢好harsh

搵返自己你去照鏡先啦

佢呢首歌我有聽開

係

原來係alton 仲諗緊似邊個

will b好撚正

好好聽

呢個唔撚掂留去唱busking啦

又夕爺又舒文
仲想人哋點捧你

講真 這個尊容可以做到簽約歌手三年
已經賺左

屙屎唔出咁樣

真 Manson連interview都令人有印象
其他睇完都無乜印象

唱歌個樣好衰

照吓鏡咪知點解

唱又唱得普通

joey竟然⋯

普通

Alton靚仔d

好似甩beat

屌那星全部都街邊唱k咁

咪係lo 夕爺填歌仲唔夠呀

Me too

普通到爆

難怪個樣咁黑人憎

上面貼完金鋼棒未

Joey tang

似34

放過我哋啦 ching

屌你老母 扑撚左上面個金剛棒

係，聽完佢講野真係覺得自己無問題，咩都係人地

好撚普通 唱k level
仲要咁既態度

寒～酸～

joey gor

好普通

tvb啲膠劇罐頭歌嚟？？

咪撚再post金剛棒啦屌你老母

因為你唱得唔好聽咪唔紅囉

呢個唔係入ar ma

應該係煩膠 咩都賴一餐

首歌係佢自己？好似有啲印象

好撚怪

我係佢老婆啊

佢好似未死 youtube見到佢既廣告

EK嘅極限已經到咗

個feel好小家 上唔到大場面
成個流浩膿咁

80年代

K歌 聲都唔特別

唱歌真係麻麻 busking level

唱完叫句尋求無悔真生活ok?

二汶搖頭

佢個樣有啲似周華健

Joey gor

吓
joey個準則真係望唔透

Btw zpecial

咪撚再quote白卡婆呀屌！

頂 衰咗

好tvb主題曲feel

係咪讀兆基

又唔靚仔
態度又一般
仲要唱K咁

唔撚係下嘛
咁都有燈

首歌係佢嘅？ 普通k 歌歌詞

絲打都聽得幾偏

呢個冇乜特色

阿Will係咩公司？

唔work喎

一盞都算係咁

chorus ok wo

WTF Joey

咁都藍燈

復活啦屌你

周華健好啲囉

咪撚再貼小妍阻住正常討論
出去自己開

黎明唱歌咩

無淫腳都要

睇完笑完咪算囉
私怨撚真係

+1 !!!

長腿

咁頭先條女值一棧藍燈多過佢喎

CC呢

牙G咪㩒啦屌

似！兩個mix

上季個will好好撚多

強尼

以為自己唱得好好聽

人地叫kimman……
king乜撚

復活算啦佢

咪撚比

唱功都好一般

有冇諗過佢係 gay

佢又講得幾好

得架啦 唔好再貼個魔街八婆金剛棒啦
冇人J佢

入面有太多唔應該坐係度既人

陣仔去參加都得

夕爺詞

阿芝根本係仆街

細公司到無人識

唔好啦牙芝

zpecial唱唔係自己嘅歌嗰陣

唔好撚㩒呀

比乜撚呀屌

King man

哈哈哈強尼都唔撚想佢入

牙G真係on99

屌你識講野

Ugly wil

Kimman好啲囉

仆街啦芝

強尼教返柒頭芝點做評判

咁都比藍

CLS

二汶嗰句咩佢冇一樣嘢係真實係點解

屌。。。。

收皮啦 唔公平佢講出口特別難聽

屌你老母啦
kimman點呀屌

阿芝痴撚線

咁你慢慢等

麻撚煩

牙芝

黃劍文好慘

真係亂黎

手結他 又跳得
性格又好玩

梗係要kimman啦on9

花姐嬲9

Kimman好好多囉DLLM!!!

麻X煩(?)

dnlm on9

下

連強尼都開聲

強尼岩喎, 你個準則咁樣, 叫人點服呀?

強尼叫左佢一致都㩒
ah gi really on9

車~~~
講撚完又禁
姐係唔公平啦
咁賴乜撚剪接

我要你地睇到盲目
35歲魔柒師最靚靚

我可以陪佢耕田

實係kp

Kimman: 公平咩

CC 有冇ig

屌你老母呀

琴晚無睇 kinmanwong 都入復活區

佢根本亂鳩咁黎

人地串你唔夠班 你仲答可以同kinman一齊等

CC >>>>>>> Will

屌！ 扭計又入到

阿芝

On9

個樣唔靚仔
唱歌同TVB劇集一樣

兩個都唔想要

覺得呢條友又假態度又唔好

屌你老味

傾計舒服就得啦

攞佢用kimman比？

屌 卓韻芝鳩到

平時又咁中意叫人入去坐屌

Kim man好佢好多

呀芝d理由真係好撚on9

Eric kwok又玩彭導

佢瘋狂喺走音邊緣游走
不過舞台從容同自信有嘅

Zpecial

咩事

LM~

彭導係咪爆衫？

阿芝成日都做柒事

殘乜撚嘢忍 你唔㩒就唔洗簡啦 仆街

不能同意更多

我覺得跌入復活區都好過兩盞但無人揀

2汶個feel直情係憎

彭導

彭導好好人

好好撚多 一開聲都舒服好多

Speed dating？

黃劍文表示...

牙G你睇人表演定係同人傾偈

Kimman 好好多囉屌

炒撚哂啲評判啦
好撚on9

Kinman被撚

屌乜嘢準則呀cls

Manson follower突破2K 唔好畀佢停

垃圾卓韻芝

Cls

灰色西裝條友咩料

劍文慘到

阿芝傻撚咗

Vincent 又出現了

Manson 2千啦

2000

彭導幫二汶頂左

35歲啦咩？

劍文

Kimman

佢不嬲話參加星4

劍文好撚慘

Kim man

傾計舒服就得呀

同佢傾計好舒服
屌你老母CC一盞都冇 我唔舒服呀

見到劍文好心酸

kimmen咁老講真

Kimman好慘

彭秀慧幾好見二汶唔要就拎

kimman樣又好過佢 唱得好過佢

劍文大愛撚

Kimman好啲喎

Diu 咪係囉
人地叫你一致啊

cls

根本不滿

強尼都講到出面話你啲準則唔一致都轉燈
食屎啦卓韻芝

唔明點解呢d case唔可以入復活區先

例如中國舞

diu 呢條will 都入
咁黃劍文唱得咪仲好d

以為又要bin北菇雞

泰倫斯夢遊仙境

你咁記得佢9up過咩嘅

花姐又想selfie

有條女攬住隻啤啤 又係白卡婆？

其實wow m9?

咩名嚟

而家先知評判撚你地？

佢黃嫁 唔屌得

用zoom

有關係？

pong bap kwan

到底有邊個係彭導自己想要

咪撚再賴剪接啦 今次你講到明2個水平差唔多
點解一個入到一個仲坐緊

小熊貓婷婷？

邊撚個揸住個熊 bear bear 上嚟

Free bus

顧定軒越睇越樣衰
覺得佢個人好假

免費巴

咪侮辱人哋參賽者

簡老公咩屌你老母

係契仔相

超
兜到sobi後面都秒禁啦
鬼知後面咩心水

似Macro多啲

入硬了

條撚屌衰過cc

Kimman 衰咩
感覺好似前排佢好多負面野
好似VIU 針佢咁

似marco多d喎

pheobus+呀dee

其實d評判鍾意睇仔多個睇女 不如淨係做返男仔啦

好似免費巴？
要做契仔了

似免費巴？ 想反了

lag撚到…

笑撚死

小提琴

Freebus不了

freebus屌你老母啦

lag機

十足林鄭咁包拗頸

似飛巴士唔係好野黎

廢契

lag到

下...似？

唔好再quote白卡婆喇好嗎

杜蕾斯

小提琴??

咪撚quote啦屌

都係廢契

好醜樣

屌
lag到

180p

佢用手掃小提琴

條八婆芝次次都係禍根

啲花絮

笑死

CLS 56k

屌你56k modem 呀

窒到咁

新契仔

用Zoom?袁總

笑死 慘在似廢巴

二汶本身同eric kwok關係點
過完呢個節目應該憎撚到仆街

Fb有人話佢35歲報細數

56k

好塞

屌pccw打手

SLS

不如介紹返我公司個plan畀你呀

公司plan

跳舞都係好窒

點睇呀

好lag wo
玩嘢咩

笑到仆街
咁都睇到ok

介紹我公司個plan

係咪住鄉下

好仆街

到底睇咗咩

個樣咁既

似免費巴咪即係7？

More plz

ian

個樣

好撚憎個3個評判 成日都日都唔知想點咁
3個人都冇共識
成日問 點呀 點算呀

嘩差咁遠

笑𠹌死

介紹返netvigater畀佢

成個L咁

做乜春呀

佢公司個plan

咩事 照騙

嘩做咩呀

卓韻芝真係on9

又照騙

喜馬拉雅星

又係呢啲柒頭髮型

P到咁勁既

我公司個plan

差好遠喎

彈小提琴

索左好多野咁

Mean

manson有冇ig

屌免費巴真係唔知點解冠

呀叔邊位

差咁撚遠

個effect

照騙

屌 Error個effect

佢搶贏二汶個堆

好賤呀

又p圖伏

似dee

封殺

浸0味

真人同相幾似呀

啲effect笑死

夢想沙龍

error嚟嘅

網上購物冇保證

小玉咁款

張相都唔靚仔 班評判洗唔洗驗眼

好伏

普通mk仔

都嘔心

有啲似yylam

澳洲不嬲網絡好差嘅，load勁耐先上到個網

好柒呀屌

屌你網上信一成都死

娃娃看天下？

肯奶花蛆

唔係踢波嘅咩

佢跳舞令我諗起劉馬車

好似TL

岩石面

匡智同學表演？

有啲似鐘佳播

把聲好似呀dee

好似都市閒情個娃娃愛天下

O咗咀

對黃劍文真係唔公平
雖然最後拉返入去

阿Will旺角隨手執到十個

點解三集都唔見alan

聽日先黎
呢套野最好睇係導師花姐旁白

冧到花蛆

@Manaonvibes

邊似

唔好做啲自爆野啦

Error

唔想見到佢了

啱啱隊完野？

一個好似speed dating
一個就好似金魚缸睇嘢

之後求其一個答 乜乜囉
之後就入咗

sydney 100mb 啦正常

睇相就mirror，睇樣就error

TL

差個化妝姐

係兵兵跳舞班0仔咁

ah g應該會㩒

屌 又係蝗語

扭撚哂屎忽花咁
根本一早決定好

煌蟲
聽D口音就知

變左TL

下屆係陣B

成個毒撚樣

TL feel

哇 好難聽下

似喎呢隻瘦啲

好想快d睇alan哥

wtf

咩歌黎

佢d眼神唔係好得

唱乜9

啲rap做乜鳩

又係偽韓仔

似免費巴 仲要有個位仲有少少似星座撚
屌 即刻唔係好鍾意佢

照騙
屌你下次唔撚好再send filter 相

Party with TL

又唱支那話

佢rap乜尻呀

點解佢唱歌個樣可以咁衰

化完妝好撚似TB

用左變聲器？

何啟華黎既

不了

有點似星座撚

大陸仔

普通話

其實都無差到咁既
你望下班長先啦屌

卓韻芝幾時鬧人

個眼唔得

Terrence 咪Terrence 囉
譯左個名又冇史德興咁好聽

原來免費巴真係好唔錯

Erm...

個妝

好難聽

首歌有啲尷尬

乜料

好mk

識啲嘢

香港人整首國語歌 走啦垃圾

嘩走哂音.......

首歌本身係咁嫁？

TL黎架喎

返澳洲啦

其實post出嚟唔會羨慕你㗎喎

193好過佢啦

條頸有事？抬唔起個頭？

泰倫斯=鄧兆尊+ 阿Dee

眼神好啊dee

卓韻芝真心弱智
不如即刻改導師，叫二汶同彭秀慧退出
叫啊卓導同ironman做導師
應該仲多人睇 想睇佢哋點教班垃圾

屌 本身覺得似趙權
睇完你個comment大笑左出聲

佢對眼係咪一定要咁

WTF..........

實力好似好過免費巴

陣B攞冠

好撚難聽呀屌你老母

gay佬樣

特倫斯我要 泰倫斯不了

唔得喎 好浮
走走地音咁

好似玩抖陰d柒頭

party with tl

好撚難聽
返悉尼啦

我要alan啊!

佢live都似zoom咁

頭先個個都入到 呢個都入得啦

花姐:佢個樣唔係好靚(似免費巴)

真係不了

花姐出水未

屌你花姐 又想人入

對眼做乜

對眼好怪

我33咁靚仔

唔啱beat咁樣

有啲似dee哥撈193

唔明 咩事

論Busking歌手黎講黃劍文各方面都好過Judas同阿Will

依件咁垃圾後面都想要啦
晒氣

講開又幾似

東坡d fd

CLS ERIC

一開始吹到咁大

屌你老母eric kwok

後面個班唔好再嘩啦 好假呀

值三紅喎

1盞夠架啦

咁樣都好聽

出晒啦

又一盞

ironman我屌你老母

咁撚樣都好?

咁自己作

好難聽 聽到好辛苦

阿豬阿狗都有燈

吓

原創曲

屌 邊忽似193

佢仲用手掃小提琴添啊

唔係鬧咗啦咩

係 好撚嘔

好想Miss chan chan番黎做導師/評判都好

不過覺得佢有得執

屌唔好兩盞呀

跳住唱唔易
頭先cc訓係到唱？

一盞夠啦

真 海外蝗蟲

屌你erick kwok

老師老師 大陸喱

呢個是咪新契仔

二汶竟然想要

自己作啲咁既歌 扣分啦屌

佢都一盞 點解CC一盞都冇

阿芝:入去坐下先

CC又冇燈 乜撚野準則黎

嚴左咁撚多既

識作歌有才華都好好㗎啦

好撚柒喎呢條友

其實勁憎佢，希望佢唔好復活到
評審係鳩，但佢係咪冇照下鏡，以為自己好有料？
大把比佢有實力嘅人都未出聲

一盞合理喎

朽屍

樣衰過YY

導師竟然想要佢

個樣好女人

一分鐘4頁 追唔切

其實佢地係咪應該一人負責一樣野
芝負責返佢個造型評分咪算

同香港人講國語完全唔同

又多件奶閪

屌23分

北姑雞同煎pan 都嘩

alan

豹哥哥

Alan

e uncles

Alan終於出

屌 佢個樣有啲似賴冠霖

好似 阿牛
咩摩摩茶果個阿牛

e uncle

E-Kids

呢個復活啦屌

佢戴口罩好似kayan

後台fans大合唱

有咩咁吸引

走音

賭神

連登仔新寵Manson

E kids

高進

193保錡

醫生

嘩醫生

屌 醫生都嚟

終於嚟

高保錡

唔好出番黎呀

屌 下集終於有Alan

去記者會睇魅力移動

農民工出場了

高進來了

高晉

呀g睇完個職業即刻笑

高晉有潛力

高晉好正呀

下集又剪到好正咁

老你老母師咩

下？

又賭神又醫生

醫生？

腦科醫生

經典時間 播歌

高晉乜料

仲要腦外科

真係好似poki

陳沛然？

on call 36小時

啲評判知唔知自己做緊乜

全職腦神經外科醫生可唔可以醫下我
睇完魔術街我覺得個頭暈暈地

咁快透50強?

Miss咗 邊集

牙芝個樣忍唔住笑

專科醫生

正 終於有ekids

係咪應該一嘢俾人out

又攝時間

今年個前傳都好難聽下

見tommy咁紅 宜家想出黎做翻？

可係割包皮醫生

邊個係醫生

黃任匡

勸退五人組嘅高晉

有冇龍五同龍九

胡鴻鈞有份拍mv
姐係會入圍

Doctors

又諗起上季波仔攬住隻熊仔俾王頤興屌撚到

高晉係腦外科？
想笑

今集開頭

應該俾面

腦神經外科醫生咁點解唔醫下自己既神經病

個醫生幾正

專科

其實CC幾好丫

腦外科醫生？

真係咩人都有

3季最好聽喎

其實佢有咩技能 會考低分?

Miss咗開頭
等梗重播

建議你重溫今集啦

由頭睇喎

醫下小妍

睇太多強國選星節目

咁樣剪唔似係佢
應該係第二個

今集一開波

醫埋我 thx

有cc ig未

個翻版刀屑面係好撚柒呀

好似

我反而覺得最好聽

Joey哥一講賭神笑到我傻

我都係咁諗

好想剪走個個劉海

屌我都想講 又認錯

可能叫佢唔好哂藥費

啱啱一播MV
諗起第一季成日播MV佔時間

佢第一集個feel好似take完野未醒

佢個粉紅腦

今集完了
吹奏多陣Manson 先
Manson bb
你下次比賽可唔可以帶我去睇

佢頭先嘴角上揚啊

好嗒糖咁嘅樣你睇唔睇到

臭閪扮後生

Cc 好慘 0燈一藍留佢坐下都好

個醫生可唔可以醫下小妍

啲預告呃足人幾日

7r help me開post

我的一分鐘贈我一分鐘

第一個load到郭田葰
條友拍戲都要做返醫生

講真呢個年紀仲發明星夢係咩心態

屌每15分鐘就一次花蛆廣告

但tommy紅係因為佢夠黃

話說依家佢都未播過一次完整好似

你首先要做課長呀

個MV係五十強拍？

個片尾好撚靈異

而家上 viu.tv 睇直播
揀從頭開始

好好笑 個個都識唱暴露年齡系列

唔係呀
上季好似仲好d喎
MV好睇D係真

cecilia.yik.

五十個人跳舞算係好睇

今季有條女又有

啱啱有個廣告Timo同花蛆一齊拍

party with TL

想乞多盞燈

wtf 一年難聽過一年喎